據悉今晚再多2名埃及團團友確診武肺 今日單日或增加5宗確診

武漢肺炎在本港沒有停止迹象，據悉，再多2名參與新華旅遊埃及10天團的團友，確診感染武漢肺炎，即「埃及旅行團」8人群組中，已有3人確診感染，有指兩人正留醫屯門醫院。連同衞生署下午公佈的3宗武漢肺炎確診個案，今日單日已增加5宗確診。確診者中有2人涉及印度旅行團，是曾參加印度旅行團後到加拿大溫哥華並在當地確診男子的女兒及工人；而該確診男子目前正在溫哥華的醫院深切治療部留醫。此外，由郵輪「鑽石公主號」返港的港人當中，其中一人被日本當局檢出呈陽性並於之後康復，不過今日懷疑「復發」，再次被驗出唾液含病毒，衞生防護中心指，該病人有免疫系統相關的長期病患，屬於「免疫力超低」的病人，返港後再驗出陽性是預料之內。

返港後再驗出陽性是預料之內

慳啲啦

日本、印度、埃及都有

偏偏深圳灣日日入境幾千人，冇大陸感染？

有冇黃醫護了解一下？定係大陸疫情真係比中共KO？

屌你呢d時間去旅行團 有事又全港人埋單

累計121

外國輸入追上中國輸入
中國或成最大贏家

呢啲就確診
三萬飯眾果堆就冇事
你信唔信啊

可想而知支那條數有幾假

打邊爐家族、佛堂群組、富婆這一家、鑽石公主號之後而家又多一個埃及旅行團

香港果然係國際樞紐
一到輸入個案就升得快過人

印度團已經9個
再多一個就同鑽石公主號打和

仲去旅行嘅人唔單只係港豬咁簡單

又玩呢d 陰毒招
4:00pm 公佈3個
11:00pm d人訓晒, 就靜靜雞公佈多2個

一日新增5個, 市民會有戒心
一日3個, 心理上覺得控制範圍

「免疫力超低」

[好撚重要] 手足比黑警圍住屌老母刑事恐嚇段片要譯做英文RT比全界世知阿

我已經譯左做英文 跪求有手足幫手上字幕
推比全世界知道阿

好賤

中国沒有肺炎

只有流感、發燒、併發症死亡、自然死亡、活埋、冧樓死、燒成灰、人間蒸發、無此人

沒事兒沒事兒

早兩日好似仲係10幾咁

屌

agger

多咗好多輸入個案

退燒藥

另外兩名病人為一對居於屯門兆禧苑安禧閣的夫婦。男病人59歲（為第120宗個案）有長期病患，於三月七日出現流鼻水，三月八日出現發燒。女病人同為59歲（為第121宗個案）過往健康良好，於三月七日出現發燒。二人於三月九日到屯門醫院求醫，二人的深喉唾液樣本今日均證實對2019冠狀病毒病病毒呈陽性反應，現時入住屯門醫院接受治療，情況穩定。

三名病人參加同一旅行團，並於三月六日乘坐土耳其航空TK695（經濟艙）由埃及開羅到土耳其伊斯坦布爾，再由伊斯坦布爾乘坐土耳其航空TK70（經濟艙）於三月七日抵港，曾乘坐該兩班航班相同機艙的人士，請致電衞生防護中心熱線。

應該改做過去24小時確診個案

衛生署報時
現在嘅時間係夜晚11點

而家好多都係輸入個案

係

佢係計到8點
不過11點先出稿

陰d陰d就120個
我記憶仲停留緊係十幾個果陣

逃出埃及記群組

好快可以bin醫管局
到月底得140

咪係 大陸落黎個班竟係得咁小
不過依班人去到外地無戴口罩 就受感染 真係好恐怖
好彩香港人人戴口罩 除咗食飯之外都斷晒d傳播鏈

勁喎僅次於武漢咋喎，過多幾日應該第一

我覺得記者會時間做cut off 好d
每次就話由上次記者會起 有幾多新增

仲去咩旅行累街坊呀，屌你老味，去單程唔好返黎啦

請盡快揾返留係街到果百零二百個病患出嚟先啦.
咁樣拖拖下係咩處理方式嚟? 會爆大鑊架.家下揾足三幾百都唔會被人笑,打把國家都係千計架.ON9

去得埃及都係廢老藍絲多 抵死

月尾140個 想知醫管局邊到嚟嘅自信

澳門成個月都無一單

出埃及記

仲有二十日
一日一件

每日同佢計下數先

咁睇埃及 印度應該爆到飛起 求起一團都中

我真心開始懷疑一個都唔中係維穩
唔想打擊班狗士氣

…有d為屌而屌
咁仲驗緊or搵緊人驗又點公佈為確診 通常佢會列為可疑個案 初步確診之類

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

先不論黃定藍
呢個時候仲死要去旅行，幾乎都係自私港豬黎
最好佢死撚左去外地，咪撚到返黎

講得好撚啱啊
根本而家好多人就用 「買左機票無得退」「偏遠地方無事嫁」「我有戴口罩嫁嘛」做籍口
係外地惹撚左啲武漢肺炎返黎 就周9圍傳比人
我想講 醫護已經秒變comdom 我用份工去換封關
你班撚樣同我去旅行嘆世界 再返黎播毒 當醫護係乜野？
我想講 而家每個去旅行既都係自私撚！
一啲責任心都無啊 到時香港升到千9幾宗都系因為你地班撚樣啊
你唔撚驚死去旅行 我好撚驚死啊 我好撚努力咁撲口罩 就係唔撚想中 之後你班仆街旅行撚就去將香港人同醫護既努力白費晒！
我屌撚晒你地每一個旅行撚！

利申 有親戚2月尾去日本旅行 我叫佢唔好去 同埋叫屋企人隔離佢 個親戚話9我低能白痴

最撚on9係播毒完全無刑責

醫療費用就幾百蚊埋單 檢疫中心就嗌乜9有乜9 再放多14日假期 啱撚晒啲自私撚啊！

其實港共直接cut關，唔撚比呢段時間去左旅行班仆街入境就ok

唔醫咪冇確診

但都救唔返2月去旅行個班 已經播到周圍都係

要滿足連登仔啲玻璃心唔係咁易
最好張竹君日日出黎話香港每日一千宗確診呀，香港仆街冚家鏟啦
咁先滿意

全世界都一樣架啦 阻唔到

直線上升!

大把人仲有呢個計劃，總會突然有好多理由。

//不過今日懷疑「復發」，再次被驗出唾液含病毒，衞生防護中心指，該病人有免疫系統相關的長期病患，屬於「免疫力超低」的病人，返港後再驗出陽性是預料之內。//

其實關免疫力咩事？
只要武肺病毒接觸到mucous membrane上既ace 2受體蛋白, 就會中招right？

好似話去瑞士
祝佢好運

其實有好多係懷疑個案唔公報
姐係test 等報告